原來有D隱形藍絲page, 入面有過十萬既黃絲後生like

個fb page有成1百萬人like, 之後我禁一禁有咩friends like左, 都有成100個。
計返我入面有1000個黃朋友, 啫係十份一人like左。
係十份一呀, 十份一呀!

計170萬投票撐黃既人, 啫係有17萬黃既人like左佢地個page。
你地唔係唔叫身邊d朋友 unlike返呀?

補返條like

個網主, 遲d會幫建制選功能組別的.

資料來源:
【立法會選舉●IT界】莫乃光棄爭取連任 32歲數據專才接棒出征 料鬥建制派DayDayCook老闆

從來無like過

我都無.

重點係好多friends有

依啲同經濟日報18區page一樣，賣下廣告又間唔中包啲糖衣毒藥

推

之前鬼知佢係保皇党咩

100萬like，假到

平均一個post得10-15comment + 100 emoji
大把得200k like 嘅page個數都多過呢個

Alibaba有投資佢

岩呀.
平均每日最多like果個 post都係得300.

都唔知比左幾多錢

Fb好多假黃5毛
總之like親共page我會全部unfriend

Fb玩耐左會分到邊d真account
邊d 係打手account

一開條link見到三十幾個FB FRD follow緊...

呢個唔同

唔知點解好多真人仲有active 既黃friends like緊